{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76054&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주인하우스펜션"
    },
    "text": "絵画のような自然の中で楽しめるリラックスのためのペンションです。 お客様が快適に滞在できるように提供される様々な付帯施設があります。 バーベキュー、庭園、ペンション内のレストランまですべてご利用いただけます。 ペンション周辺には法環浦口と黄牛海岸があり、西帰浦毎日オルレ市場までは車で2分の距離に位置しています。 客室内での肉や魚の調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiが使用可能で、すべての客室は禁煙が可能で駐車も可能です。 ペンションは独自のピックアップサービスも提供しています。 朝食は基準人数以内は無料ですが、超過する場合は一人当たり3,000ウォンの追加料金が発生し、アメリカンスタイルの朝食を提供します。 朝食メニューは状況によって変動することがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用可能時間は8:00から22:00までです。 雨天時はガスバーナーバーベキューが可能で、バーベキュー施設のご利用は現地決済で可能です。 当日予約や当日の利用をご希望の場合は、予約可否を必ずご確認ください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 また、未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできず、ご利用後は払い戻しができません。 ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューや庭園、レストランなどさまざまな施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "法環浦口と黄牛海岸が近くにあります。また、西帰浦毎日オルレ市場も車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "肉や魚の調理はできませんが、共用キッチンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "基準人数以内の朝食は無料ですが、超過する場合は追加料金が発生し、アメリカンスタイルの朝食が提供されます。メニューは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能で、炭とグリルをレンタルすることができます。利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でない場合、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 403
    }
}